我朋友做外國領事館, 8月8號返左去中國之後俾人行政拘留

請問有咩組織可以幫到手聯絡? 雖然領事館已經聯絡左, 但仲有咩野可以做??

Evidence? 如果連領割館都幫唔到手，我地可以做啲咩

叫雞?

佢返大陸公幹, 搵左佢屋企人, 佢話俾人行政拘留左, 唔知道情況係點

push

強推

點解5日前 今日先上新聞...

推返上嚟

推

連登仔朋友係領事無人信

原來係真

突發好似淨係可以推三日，不過我照推一下

幫下手

行政拘留理論上最多淨係可以 囚禁15日
我記得可以探監

揾領事館lor,連登有軍隊咩？on9

上咗新聞？
英國領事館？

領事館到底有冇幫手？